【對婚姻充滿憧憬】楊思琦唔抗拒再生小朋友 對象思想要夠成熟

女人40一枝花，正是楊思琦的寫照，剛踏入40歲，思琦先推出噴血寫真，成績口碑比同期的「o靚模」好得多！最近思琦又有新挑戰，她找來著名監製陳浩然幫忙推出單曲《愛的森林》，思琦說：「40歲係一個特別嘅年份，之前就影靚相出寫真做慈善，之後有同人講我好鍾意唱歌，自己喺電視台都唱過兒歌，曾經攞過獎，亦唱過電視主題曲，所以傾過不如嘗試出首單曲，好多人覺得森林係茂盛、嫩綠、豐富，好多姿多采，又有人覺得愛情係好冒險，可能對愛情有唔同睇法，我會唱吓自己嘅經歷、同大家分享吓，希望大家有同感。」除了和大家分享愛情經歷，經常到內地工作的思琦也希望出廣東歌，希望多留港發展。
思琦剛剛在大陸拍完劇集《80度愛戀》，飾演女強人，感情世界錯綜複雜又曲折，問到她的感情世界，思琦謂：「我覺得都不過不失啦！最開心係有咗小朋友，將感情轉移去家人嘅愛，其餘對愛情都好期待嘅，睇吓幾時來臨。」思琦和舊愛李泳豪有過一段9年的愛情長跑，之後就是和囡囡卓穎（穎穎）的爸爸吳帥有過一段情，回想起這兩段感情，思琦說：「每個人都有唔同嘅經歷，可能同其他人比唔知多定少？其他人可能有更加多，我嘅每段感情都學習到嘢，人生到老可能要遇到啲嘢令妳更加唔同，所以唔知會再遇到咩類型嘅人，令我更加唔同？」思琦直言感情是沒有對錯，她說：「我唔會覺得失敗，好難用對錯去形容，但係享受當中嘅過程，睇吓點睇感情嘅關係。」
對於尋覓對象，思琦還有期盼，那麼思琦又有甚麼擇偶條件呢？她笑指：「其實好簡單，唔係外貌行先，因為年紀大咗，覺得想搵啲心態成熟、思想成熟啲嘅男士，因為佢哋成熟啲會諗到我嘅需要，識得點去愛我同我嘅屋企人，所以最緊要係個心，對我同屋人好就夠。」
多年來思琦和「富商」、「貪錢」等字眼扯上關係，問到思琦對此有甚麼想法？是不是想找個有經濟能力的伴侶？思琦笑謂：「乜我喺你哋心目中係咁㗎咩？我諗時下女性可能大部份都有呢個諗法，唔單單係我自己，好多女仔都有咁嘅諗法，有好嘅經濟能力，收入穩定，樣樣嘢smooth啲，唔會有其他嘢出現，我會咁諗。」但思琦現階段最想自食其力，她說：「希望自強先，可以喺做嘢方面發吓力，有收入來源支持自己先，因為如果單靠遇到個有錢嘅其實好渺茫囉！比較投機，未必畀你遇到，但自己點做就會有把握多啲，做好自己，暫時OK嘅。」
恩琦囡囡已經6歲大，雖然做了單親媽媽，但思琦依然對婚姻充滿憧憬，她說：「可能冇結過，都好想結吓！而家都有追求者，希望快啲遇到真愛。我唔抗拒再生小朋友，因為自己都好鍾意，同埋我囡囡成日問我幾時有little brother，佢好想有個細佬，睇吓有冇機會，唔勉強嘅，有句我好鍾意嘅歌詞：『當相信愛情靠信任，要找的人憑我用決心吸引』我相信自己有優點終會吸引到啲人喜歡我，我好樂觀、關心人，大家嚟感受吓啦！」會不會想組織新家庭？思琦笑謂：「都想，不過唔知會點呢？因為自己有個家，如果又組織一個家，咁多step唔知會點。」

人生

面皮厚撚到

想人幫佢埋單？

對象思想要夠成熟
咁妳自已呢

空

一

思想 成熟嗰啲都唔會要你啦 大雞Big chicken 靚pussy

何來女人四十一枝花？記者又尻黎

你係林志玲就係一枝花

佢搞掂自己 成熟啲先啦

比個空心老棺呃完 出返黎仲滿口理想
收皮啦

講真有子女真係衰過離婚

又老又貪錢又有性病

40歲都仲係咁正
不過呢d雞都係屌完就算

我有錢無所謂呀

佢成熟唔到，過咗心理發育期。

女人四十爛茶渣我就聽過，記者寫野唔使用腦

搵到真愛 轉過頭又去搵有錢佬

性病呢吓緊難頂

返去揾豪仔

老雞是沒有人要的.jpg

雞都仲有老闆包
佢連雞都不如
佢只係隻倒貼的臭閪

又派帽點算

老雞是...

你有病 生出黎又有病 冇人有興趣喎

女人四十死得喇

佢真係柒到無可再柒
比綠帽人帶.....上都岸都吹你唔脹
點知係條空心老倌

自己硬食啦,上TVB扮慘諗住生完有野撈啦
點知又比人影到

到今時今日重要賣肉
而豪仔一家又順風順水

依D真係好例子比D女睇

一個佢一個吳千語，兩個都係難得既現代警世例子嚟

臭雞

講真 40歲黎講純講樣冇a都b+

想問豪仔點順風順水法
無follow開

個樣真係幾好其他就不了

個老豆而家都算發咗啦下嘛
個仔窮得去邊呀

鼎爺大撚把錢啦屌

咁即係個仔無起息？

我唔係幫CK，但老老實實，豪仔真係幫唔落
一個港姐級人馬俾左最青春果九年你
你都仲係on99咁款，係抵俾人飛

40歲都算仲食得落
問題真係要驗身先
點知個大陸仔有無性病

老雞是沒有人要的

個時雜誌都報佢教騎馬同賽車都4~5皮一個月

如果CY飛豪人真係無人屌
可能重支持佢

但佢家下係比綠帽
重想上TVB扮慘想伸多人一腳

意思係咪即係唔抗拒唔戴套中出
不過佢真係屈機, 個樣同身型真係完全唔變唔老

法官大人,我
CK咁正,點忍

文員仔

睇唔出佢40

咪又係支那富商娶佢.

因為佢由內到外都冇成長過

係咪個個月隱袋咁多錢先
慌唔係好似地盤咁，有工開先有呢個價咩

仲有big兒

隻死臭雞。
如果係一開始分手後周圍去食仔周圍玩，先去食空心老官，個型像冇咁差。
又偷食﹑又冇套鐘意中出丶仲要咁高調做雞﹑又有性病。
睇佢仆街，永世做雞係一件樂事